請問買二手notebook有咩注意事項？

如果冇單冇盒但聲稱有兩年保養，係咪攞個serial code去官網/打電話check就最穩陣？

係咪行貨先，唔係行貨有保都冇用

2手砌機都唔係問題, 最緊要SPEC岩同無壞. 同埋價錢夠賤.

2手noteboook千其唔好比多錢, 同埋要新淨.

預電池半死

留意有冇精